覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係戴緊膠帶錶

特別Gshock真係小朋友野，就算你戴咩泥鬼呀蛙呀都只係高級玩具

岩呀

我唔能戴錶

鋼帶>唔帶>皮帶>>>>>>>>>>>>>>膠

求大家當佢啱一次，請包容不同嘅聲音（包括智障人士 ）

帶開p 仔

P仔

apple watch nike帶

樓主冇貨了

帶緊g
溝到女

咩咩妹典睇apple watch

轉皮帶

我戴緊妖怪手錶

中學校服襯g shock好靚喎

帶近g shock 冇女

禾支ap都是膠帶黎架清

溝到女嗎？

溝到女，都有女溝我

跑步會帶膠帶錶去睇時間
利申: 唔會帶電話跑步

on 9 我有時戴ap有時又換gshock戴。一樣大把女

屌, 叫我女朋友幫我換返條皮帶囉OK?